識叫一定一齊嗌口號！「做淡慘過____？」

呢排做淡真係慘過做雞
BTW，唔好意思，想過嚟找雞數就快啲來

生意興隆

做淡做到淡出淡友區

棍想喊

支持~

子言巴!!!!!!!
考到份工即刻過黎賀一賀佢
而重數到買雞都無錢

推下post

魔法雞排？

係咪有得叫雞

尋日試左 好好食 推一推先

返工過唔到海，weekend黎
記住俾多兩粒我

G持

邊位巴打開?想食

淡友有冇折

叫口號有無得比多少少

呢排淡友被打壓

屌，巴打唔講唔記得你係2月肺炎個陣爭炸雞

一條熊屍送一隻雞翼

我明，得閒過來！請你食

你要叫口號

小弟我

想死

做淡慘過唔做淡

睇淡不做淡

有無menu

有冇得SHORT CALL D 雞先?俾我食落肚
等跌價先買返俾你?

熊GEL有冇折先？

如果買熊打左把可摸耳施捨啲雞黎食下

終於開啦

啱啱GOOGLE咗
樓豬叫ALEX? 好型好想含

營業時間係開到幾點？做緊社畜

show淡倉有折?

笑咗

叫口號有雞食

你買起哂我啲雞到得啦

自己過嚟睇吓啦

9:30/10左右

睇吓買唔買得哂

旺中2樓呀嘛
等着俾人踩場啦

做淡救全家

已幫襯

樓豬光頭佬

星期六去支持先

子言巴炸淡友

有無同子言巴相認

緊係冇
靜靜雞去咋

係咪黃店？

出個新菜式叫炸淡友

恆指升500up先開賣

請你食啦

巴打！ 生意興隆

搵日過黎幫襯

如果有一日我真係窮成就搵你請我食

我啱啱先收工

來左又唔講

So sad星期六日開放啲

多謝

金店

我開舖第一日，升左900點

多謝晒！來食雞！叫口號，有野送

期待贈品

搵日靜靜雞過黎幫襯下

應該寫
做淡不如做雞

眼鏡

我都估到
仲請我食多舊雞話新開張

我係星期六日都要返工既社畜黎

有無咩推薦?
打算叫A餐試試

一個人食C夠啦

好啦 聽日去食C

今日收工黎買先

你來我送比你啦

新鋪開張 收番錢好d既

子言巴好靚仔，買返屋企都仲好脆口